补286/365，悲哀的小时代

今天下班以后去看了这部电影，我觉得，就像是我对《环太平洋》这种机器人加怪兽的电影没有抵抗力一样，有的人可能就是对这种脑残剧没有抵抗力吧。两个小时的电影，太煎熬了，完全不知道在讲什么，从一开始顾里去清场我就已经觉得这价值观太扭曲了，然后接下去台词说出“全校只有你和我看得懂这本书”然后我一看是一本《微积分》的时候我一口老血差点喷到屏幕上，这部完全没有有营养的剧情全部都是各种意淫和装逼加幼稚的电影，被那么多的90后们喜欢着，我顿时觉得这个时代完了。